我返工好大壓力

但係又走唔到，可以點做？
有咩方法可以拎到白卡？

首先你要讀psy 讀晒症狀 睇yt學D病人講野 之後再叫屋企人夾埋打999話個仔壓力大到痴左線 之後就有白車帶埋裝備上來

佢未炒你又仲有糧出
洗撚理佢